\chapter{Podsumowanie}
\begin{itemize}
\item syntetyczny opis wykonanych prac
\item wnioski
\item możliwość rozwoju, kontynuacji prac, potencjalne nowe kierunki
\item Czy cel pracy zrealizowany? 
\end{itemize}

